Ik vond dit enkele blad op de vloer van zijn kamer, en ik ben geneigd om dat te denken kan een van de papieren zijn waaruit misschien is gefladderd onder de anderen, en is op die manier ontsnapt aan de vernietiging.
